[
    {
        "randomId": 113
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zana icyansi cy'amatwi irinikiye",
            "option_1": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_2": "Amano y'inanga",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ikinyankari",
            "correct_answer": "Ikinyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imisozi yarahiye isiga inkuba n'imiheto",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Igitare",
            "option_3": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_4": "Urubwija",
            "correct_answer": "Igitare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mennye inkuba nyihambiriza Indi",
            "option_1": "Inda mu nkanda",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "correct_answer": "Igitoki n'amakoma yacyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Umwobo wa Dede uturamo Dede wenyine",
            "option_1": "Imende ku ruzi",
            "option_2": "Ubwato",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hakurya hena, hakuno hena",
            "option_1": "Abagore babagara",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Imiyenzi",
            "correct_answer": "Abagore babagara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mugina ni uwa Muko",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Ukwezi ku ijuru",
            "correct_answer": "Imutsi wo ku kibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "So na data bava inda imwe batanyijwe n'iki?",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rumanika amahahara rumanura amahoro",
            "option_1": "Inkumi yiba",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Urukumbi mu menyo",
            "option_4": "Igikongorwa",
            "correct_answer": "Inkumi yiba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nshagawe ntari umwami",
            "option_1": "Umusore warongoye",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya wayacekwa",
            "option_1": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_2": "Umuriro, umuyaga",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umusirikare",
            "correct_answer": "Umusirikare"
        }
    }
]